某主要黨鐵行車線已成繁忙時間

如題
手足快啲出黎

利申 小弟有事要去機場 冇得揀

快啲出黎

大量藍絲廢老

Go!!!

推

西黨鐵好撚順

快啲出黎啦大家

唔知香港站個d有冇人塞